訓唔著

2點啦
重未訓到
有無安眠祕訣

早知道你有法寶

個頭撞牆十次，唔得再撞十次。

背影都識跳舞

屌笑死你又識

下 點解你認為我唔識呢

師傅一年前已經同我講過， 佢話「飲禁熱牛奶，但唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」

唱親都無乜人應我

00後應該無人識

你似偶像

不可愛上

多謝師傅指點

我x5有胸部

艾粒

日日都訓唔著
明明冇野要做但就係訓唔到

都無辦法

好想瞓但瞓唔到真係好燥

可能今日飲得太多咖啡
加埋食煙
個人好冗奮。。。

數綿羊

數綿羊瞓覺從來都係要黎呃細路 無用既

帶住口罩訓
好快焗到眼訓

睇書 揀啲又悶又厚嗰d 保證秒訓